呢條女平時就乖乖女咁,估唔到都幾仁下...

好能樣衰

你真係專業twice黑

我調教佢所以咁仁

好L正，點解香港冇呢啲質素嘅女仔

非

米色拉

估唔到你都幾弱智下...

屌
又係印度佬

呢條仔

屌你老母，死gay佬

仁者荃心!淫姐全身!

印仔： 非

一個定仔夠了

男人嚟既

仁者無敵

不了
拉

我起雙飛她們

樓主係痴漢 騷擾twice

好想同佢打車輪
條利好正